香港正在各位眼前新疆化

對抗勢力=恐怖分子
先唔講搵到啲野係唔係道具
恐怖主義根本唔係依個定義 恐怖主義係要令敵對國家民眾恐懼 而家根本係對抗警賊嘅力量 大眾反而係支持感激

而且一旦港共真係打開動用恐怖主義依個潘多拉盒子 警權變得真真正正無限大 唔好講法治 因為正係法律俾警權至尊無上嘅權力

教育=需要再教育營
教育局淪陷已經唔需要多解釋 宜家仲痴線到去干預法定獨立組織考評局嘅運作 言論自由 學述自由 依啲唔係教育局主觀可以決定 教育局嘅言論已經可以jr

基本法22條
好似已經被spin走咗 但係22條嘅重點係干預 中聯辦明顯同中央政府有聯繫 政府亦承認中聯辦言論嘅地位 即係代表中央政府透過白手套嘅方法去干預香港內部事務 22條中係禁止所有方法去干預香港
除非政府完全否定中聯辦言論代表中央政府嘅地位 否則依然違反22條

最後 香港已經步入新疆化 大家請面對現實

推

依食緊黃店 和你sing緊 鬥黃
香港人無得救

對我翻工有冇構成影響先

係就快 支持全面落實一国一制

問題係以往我地抗爭為嘅就係攬炒

而家新疆化係港共主動去攬炒

變相我地可以做嘅係得返和班非咁去遊行反對做show比國際睇

隔離梁振英個Post仲咩回覆唔到

支持全面一国一制 废除港币 废除繁体字

又想新疆化
又想香港繼續做白手套？

有無咁著數

你肯鎖國咪順便鎖埋香港囉

同班藍絲狗一齊困係支那香港又唔怕呀

提提大家 向國際講香港被新疆化
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

之前中共都話：要將香港變full tibet

即係香港人被逼同大陸人結婚

深港關卡可能真係會拆

Push

攬炒就係要有依種心理

更加唔可以比佢地用乜香港再出發係度粉飾太平

搞得依樣野逗明狗共都仲想玩假一國兩制

其實樓主講啲嘢 香港人大多心裡有數

但就係想等人哋犧牲去救自己

所以你班撚樣就乖乖等死
我就係澳洲同台灣嘆住睇你班懦夫點俾支共虐殺

攬炒

得佢炒你咋傻撚

有得準時出糧

街都無得你出呀
仲遊乜撚野行

俾人禁止遊行都係做show嘅一種

咁咪唔好出lor
街有乜好出？有女𥄫？
充公我財產咪充公lor，反正我豆寧都冇個

唔明有咩好驚

當傳媒比佢控制哂之後
香港就正式變新疆

極權社會=攬炒？